深水埗拉舒福特

幾時頌返個勳章俾明哥

MBE明哥

痴線

笑撚到噴血

笑左

Hi 濛狗

你就狗

曼徹斯特明哥

笑撚死

明哥派法似我

Marcus 明哥

但佢啲飯比露宿者屌難食

明叔

關rashford咩事？

曼聯明叔

新慈善球王喎

極撚難食 狗也不屌 同拉輸福特踢法一樣

仲諗住入尼睇人單刀唔入

拉舒福特射波都比人屌